LIHK Toyota 討論區

有冇搞錯點解冇t車區
有冇人渣緊toyota？
利申：買左86 月尾收車

Prius 留名

想知86 新同二手大約幾錢
新手唔識野

Wa 86,好正，點住點執架車

Celica ST184 留名

好靚 咩年份

好鍾意prius 個款

more

留名，屋企得架爛鳩wish

保險貴唔貴？

去日本渣過86
操控好好 好有駕駛樂趣
不過後座真係窄到唔預坐人
趁未結婚生仔一定要擁有

有無crown athlete 車主？ 係香港好少見

Noah

二手爛鬼Alphard

二手Prius抵買嗎？

大霸留名

二手三代都成十皮

垃圾spade留名

新款noah抵唔抵屌？我見佢只係改左個鬼面罩同加左usb叉電，但貴左成兩萬

仲諗住平平地

12年日本水貨
唔講幾錢啦

識人會平好多
不過都係高危車

同vitz一樣咁硬個價

好野黎wo
精唔精神

大霸

豐田車有咩好傾

利申 揸瘋甜

渣開100仔
JZX100

豐田唔係只係得班窮撚先會揸架咩
起步慢，塞住哂條路

有冇supra撚？

voxy啦

Crown LS130
AE100
AE100 Wagon
AE110
全部過廿年車
感謝上天保佑
一切正常

水貨voxy最新款大約幾錢？
同行版有咩分別？

二手唔怕舊電壞咩

08水貨Voxy留名 仲等緊出牌

Sapde點睇？見佢好平又減價

價錢唔清楚
不過樣sporty d 啱後生仔揸多d咁

垃圾12ractis

揸緊六速棍Turbo

唔垃圾呀
幾好玩 渣落好舒服

算係咁啦，又大大天窗又剩，係先天嘈啫

P仔揸緊Alphard 報到

垃圾Spade x2 六月尾先落地

ncp60

岩岩拎左Alphard

80NOAH留名

揸左半個月 係起步冇乜力 踩順左就ok 有電門幾方便 後座瘦既話唔洗拉凳都入到 同埋好闊落 油錢我見可以差好遠 有d 400蚊油行到300km都冇 有d入中石化又話行到560km

06爛鬼蝦仔留名

03 wish留名

尾期bB lm

細細部但係勁實用
一d都唔垃圾

picnic留個名先

渣緊mrs

VOXY 留名

Mark x 留名

邊度買鈴平靚正？

Alphard

08 ractis

下個禮拜收車，2017尾期camry ,出左車先知就轉款。

16 年尾noah 揮手，屌，17年轉左款

14 Ractis

夠我灰 買完86先公布出年出2500cc 86

好野黎
超易渣又飛得起

係日本渣左兩日mark x
起步仲慢過我部棍仔swift
不過一上到高速 v6就發揮到佢功效

vellfire

之前係日本睇呢架好鐘意，唔知香港有未

實有啦 chr都見到行緊街 不過賣成35萬hkd真係好貴覺得

spade點睇 16萬幾有新車

picnic無人理

舊車梗係無人理 係幾慳油 做腳車一流

好多日本車仔未見過
係咪有錢都引唔到返黎香港

超靚

好似都幾大咬要1.7/8 1公里？

無

點飛架野好冇力啵